是日早餐 餓撚勿入。。。。。。，，，。。。。。。。。。。。。。。。。。

肥死

why咁早drink cocacola ar

我舊時翻地盤都係咁食

is 精神

精 氣 元

is 精氣神

聽講食能量棒變肥仔